關於顯示卡問題

最近諗住砌部勁嘅打機電腦

想問下唔同牌子嘅GTX1080TI有乜嘢唔同？我見價錢有好多種但係唔明有咩分別 所以想上嚟請教下大家

仲有我想問吓各位巴打有乜嘢最好嘅GTX1080Ti 可以推介下！ budget 大概8500

唔記得咗講唔該添

ASUS ROG OC
ZOTAC AMP EXTREME
GIGABYTE AORUS XTREME
呢三款既1080TI應該算TOP 3

散熱(個人最重視,因為影響性能),用料,供電,外觀...
$8500買msi 1080 ti sea hawk x有突la

聽人講好似MSi唔係咁好喎！ 其實價錢你可以唔使同我慳喎仲有無啲好啲 btw thank you !

Asus rog oc係型號？ 我上網見佢有好多例如edition 又或者platinum 版

加多少少上TITAN XP

有水冷一定係Poseidon,散熱效能與信仰燈兼備,抵玩之選

呢個我有睇過! 聽人講話佢呢一張卡好似話冇水冷嘅話爭好多！如果有埋水冷嘅話係咪勁好多？

其實玩水冷機係唔係好貴？

真心？成皮野喎 係唔係勁好多架？

Msi有咩問題？不嬲最好幾個牌子其中之一
水冷poseidon要自組水
再唔係evga hybrid 都得

差幾%
玩顯示卡水冷要自組

自組係屈喉走喉煩
其他都好易

快極都係86

Btw最貴嘅asus 都好似7000有找

Ic ! 咁都可以接受嘅

你當ASUS ROG Poseidon GTX 1080 Ti Platinum Edition流架

終極信仰卡

價位上我覺得呢張有機會同ROG果張拚下

你果張聖誕卡係貴d

三條八pin

咁都好似唔係多好多咁喎btw thx

我見呢一張卡個價位都高1班！應該勁過普通嘅gtx1080ti! 但係之前我睇悠二個評測，佢有啲game開4k低過1080少少 唔知點解